疫苗一定打

身為政府公務員
要第一批去打

三萬支，thanks